男朋友對我做咗啲不能夠原諒既事 我應唔應該原諒佢好

4個月前，因為唔中意男朋友返大陸。
好聲好氣叫佢唔好返啦，我唔想你返呀。
男朋友就意見接受，態度照舊。
好聲好氣你唔彩我，咁我試下發脾氣啦，睇下你會唔會重視我地既關係而改變初衷啦。
點知適得其反，仲要被家暴添😥
啲朋友幫我，你就Block左人地，被消失。
之後家暴越黎越嚴重，當對男朋友死晒心，決定左分手之後你先同我講你剪左張回鄉咭喇。
唔再返大陸喇。
但對家暴一事，隻字不提。
被Block既朋友，又未出現返。

咁點同你復合，做返以前嗰對恩愛既情侶🤷‍♀️

應唔應該原諒佢

佢搞到我朋友都冇埋

有一就有二 問廢話？

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

你肯定佢係你條仔

你男友係咪叫香港政府

光復香港

其實自己一個更開心

又話不能原諒 又問應唔應該原諒 即係點呢

不能夠原諒既事 但係你考慮原諒
咁件事仲係咪不能原諒

點原諒！而家阿爺都介紹埋新男友你識，叫你舊男新準備收皮

家暴 係性格問題....要不得...
# 同朋友傾傾..

真係分撚左佢好過

樓主個名

你條仔個老母係咪尋日去咗日本俾人影到喺度玩電話😂😂

1次家暴就應該拜拜

有第一次家暴，就會繼續有。
如果停止係短暫，之後仍然發生。
你自己是否正常人，接受被打。

若你接受庶男朋友的條件 你被block的朋友是不會原諒你的

比喻不倫乜鳩男朋友，你宜家係佢老細。

佢地成班員工係無啦啦發神經話隨時送你返大陸，你大聲d屌鳩佢地，仲放狗咬你地。

但d狗明明係你養

宜家4個月啦，話唔打啦，大家返埋位做嘢。你就成身傷晒，員工就繼續拎人工，班狗仲話想食飽d，咬你都唔好走。

你忍唔忍到?

同埋你標題都寫撚住不能夠原諒，咁諗乜鳩應唔應該原諒呀?

男朋友都家暴，嫁埋俾佢有埋細路咪開媒氣一穫熟。

我男朋友仲話希望大家不要再提 向前望咁話喎 搞到我都有啲動搖

佢話叫我向前看 讓呢段關係回復平靜😐

但係佢老母又話支持嗰仔唔代表會盲撐